連登仔：梁天琦邊個來？盧凱彤我就識🙄

連登仔：RIP盧海彤

梁天琦Who is this guy?

仲有無人識佢

咁RIP梁天琦囉

RIP香港好過啦，死左個暗星仲大件事過梁天琦比人入暴動

樓主個腦係咪得1mb? 係咪只可以同時發生一件事?

盧凱彤我都唔識邊個...盧海鵬同盧巧音我就識

連登仔：梁天琦邊個來？盧海鵬我就識

試咪嗰個？

唔識盧凱彤 = 無知，冷血

盧凱彤>盧建民

樓主五毛

五毛八婆港女

盧海朋我就識😂